我會結婚但唔生仔

我都渴望愛情
想有同偕白首個種關係
但對方可能想組織家庭
屋企人會想抱孫
但我嘅生存原則就係唔生仔
生件嘢＝冇咗自己嘅人生
又痛 隨時命都冇 女人生完仔更快殘
又要使好多錢 大大下就變頂心摲
如果結婚目的係傳宗接代
咁孤獨終老又何妨

good

一仔一女，無左自己，已成一體

同埋唔想生完個仔比個仔埋怨點解要生佢出黎受苦

到你搵到可以同你廝守終生既人個時
諗法就可能唔同

咁你野都唔好扑,年中幾多人有意外有左,要條女落左佢就係作孽衰一世
一係你結紮

領養一個

其實幾好，幫到人又幫到地球，不過責任好大

唔生香港人種族滅絕

無聖誕節

同意樓主嘅思維
男女都好 生完仔就要圍住個仔轉
所有資源即時被強制分撥到個仔身上
重有 呢個世代 真係on9先會生

以前都係諗住唔生 原來只係未遇到一個想同佢生仔嘅人，當你遇到一個好愛嘅人，你就自自然然想同佢組織個家庭，想同佢有個結晶品

點解組織家庭一定要有仔女？

家庭先會有延續

即係愛一個人會愛到考慮埋對方家族有冇後人？
定係覺得當其中一方唔喺度，留低嘅仔女係你另一半嘅延續？
定係仔女係用嚟將份感情keep住，唔會激情過後就無以為繼？

如果佢怕痛唔想生 領養係唔錯嘅選擇
但如果佢係唔想教養小朋友 咁就唔好領養啦